有咩股黎緊七、八月會除淨然後派息？

小弟偏愛內銀股/其他穩陣既股

1137

1

992

1398

長和系 1/6/1038/1113

939 建行